[政府工]得罪老細係咪玩撚完？

自問工作能力中等，老細平時都有讚有彈

呢排自己衰on9 得罪左佢

如果佢記仇會唔會做低我

利申：未過Bar

Perm 左無問題，未過3年就揾定工

直屬

私人工得罪老細可以轉工
政府既話，佢俾你轉perm都可以玩足你一世

一係搵大老細照，一係自己quit

你冇大錯最多咪俾個c你

點得罪法先?

忍多陣過埋perm
到時佢驚過你
除非佢唔想再升啦

過左BAR就係啫

換句話講 如果過左bar又想份Appraisal好 係要日日怒屌上司